岑子杰如果死左遊行會唔會繼續？

起底 拉

5毛又開post啦

死你老母

拉

死你老母你冚家窿啦仆街

你老母畀人輪咗你仲認唔認佢做你老母

如果死左仲遊行 ？香港人傻左？
玉石俱焚啦

殺得一個就有第二個

你全家死哂都會繼續呀

問黎都On9

your mom is died.

抬埋佢出黎

你個死仆街

onl9

我屌你老母你全家都不得好死

大佬，宜家唔係講的咁野

如果佢死左，星期日可以剷平禮賓府、裝修警總、等解返軍出動、返屋企等美軍到！

正經：發生件咁既事！如果本來星期日真係好忙既人，麻煩趁仲有3日，嗱嗱聲搞掂佢！星期日一齊逼爆港島！各區問花！有人幫過你申請遊行、有人幫過你以武止暴，你都仲可以淨係口頭支持，但唔身體力行！！！呢條數，你唔還，你仲係人！？

你老母死咗都會繼續

大吉利是
樓主正仆街